lihkg.na.cx 個版面好過lihkg.com

後者密側側，又自動Load page

所以我係用緊

同意

用緊

非官方係好用啲嘅
BTW係密麻麻

熱門唔係比人BLOCK左咩?

最大問題係好多時唔係最Update既留言

咪係囉, 呢下先慘
姐係迫電腦用家上官方網頁版
如果佢官方電腦網頁版整得靚整得舒服就話姐

PS: 手機網頁版個人覺得冇咩問題, 係電腦網頁版真係唔太掂

好似話因為adblock
或者
係admin殺到埋黎